菜來講，西洋菜係咪無敵？

佢個菜味好特別 一食就認得 重要好好食
我老母話以前西洋菜係好難先食到
因為好多蟲 好難種

炒又得

湯又得

屌打d咩通菜 番薯葉啦

不服來電

西洋菜雲吞

西洋菜湯 重上引過味精湯

油mac菜

輸啦
依個連番薯葉都唔夠打

問過生菜未, 西餐都得

炸菜

食得多易生癌
健康度負分

依個萬年配菜點做第一？

問過韭菜未

豆苗贏撚左

唐ho

依d拎來割 唔係食的

陣味 西洋菜屈d

夏天通菜 冬天豆苗

咸仙菜屌打

通菜同西洋菜同lv

通菜真係得一招 太渣

菠菜

水菜麗屌打佢啦

咪出來比人笑

玩尿喎

樓主點可以漏左呢個

玩咩都得先正
夠聽話

橋本有菜有ng 唔敬業

我都未聽過

西籣花

鬼頭桃菜呢？

識食一定係食金不換

西洋菜煮餸 煲湯 打邊爐都冇得輸

嘩 依件基因改造菜來
食得多唔知有咩後果

真
樣樣掂 菜中之王
通菜唔係拎來炒就係拎來扔 點同西洋菜比

娃娃菜

生菜

通菜

白菜

唐蒿

盬西屌打

我個人鐘意食
但有一大部分人唔鐘意

所以依d小眾野 唔會係無敵

推

西洋菜蜜都好正

冰菜屌打

生菜包好正

生菜包咪又係配菜

識食一定係打邊爐

西洋菜好多蟲
要唔要圖？

洗西洋菜要用鹽水浸

芥蘭菜心通菜=菜界三皇